我地還拖冇文宣真係會仆街架

要做文宣解釋
民間記者會應該搵一次講藍絲打人，黑警選擇性執法，示威者被迫還拖

聽日見！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

聽日港島見！

現正聲明915網民超自發流水式英領請願，只對英國政府有2項訴求：
1. 對中國無視聯合聲明採取行動；
2. 承認一國兩制遭受破壞；

915並無邀請任何人以組織名義到場 及 無邀請政治背景人物。面斥不雅。

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

推

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

仲要清楚講埋係因為黑警唔拉人 示威者迫住自己以武制暴

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

文宣

推 救文宣入

Push

黑警選擇性執法，示威者被迫還拖
推 文宣

pishjjjjhhhhhhhhhhhh

播下d popo對藍絲既態度好重要

好

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推 文宣要進場

下次民記主題

推！